聽日開始罷工

有無人join，要多人先夠力量

push

SUPPORT

Pish

聽日要返工 坐地鐵 拖埋gip帶文件做